其實我都想搵個地方住，點解要用一世人既努力？

申利 冇父幹，得苦幹，踏踏實實咁生活
但生活得好痛苦

祝你下世都係香港人

有冇諗過住僻少少或者搵朋友合租？

小學已經參透到香港唔是人住的

樓主真心可以諗

唔好咁灰啦大家